事實証明警權過大

連保安局長都管唔到

李家超心底話：警犬直屬公安局，保安局當然管唔到啦